{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "대덕면3"
    },
    "text": "大徳面 (대덕면)\\n\n京畿道安城市\\n\n京畿道安城市に位置する大徳面は面の真ん中に位置している。 面内には中央大学校安城キャンパスと安城マッチュム博物館がある。 大徳面には14ヶの法定里が属しているが、その中には乾芝里、小峴里、内里、明堂里などがある。 昔の朝鮮時代、安城郡と陽智県地域を合わせて大徳面に編入した。 大徳面は竹村面、小村面、金谷面と陽智郡の古西面、松梧里面などを合わせて14ヶ洞里を管轄することになった。 大徳面には色々な方面と偏戸、男女人口に対する記録が『輿地図書』と『戸口総数』にあり、彼らは大徳面と関連した洞里に対する情報を提供している。 大徳という名前は1872年地方地図に登場した大徳山に由来したという。 面の所在地である乾芝里は日照りが激しく穀物と草木が乾く山村として知られているが、ここと関連した乾芝山と関連している。 また、面の西北側に位置する明堂里は、村の裏山の風水明堂に由来する。",
    "QA": [
        {
            "question": "大徳面はどこに位置していますか？",
            "answer": "大徳面は京畿道安城市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大徳面には何がありますか？",
            "answer": "大徳面には中央大学校安城キャンパスと安城マッチュム博物館があります。"
        },
        {
            "question": "大徳面には何ヶの法定里が属していますか？",
            "answer": "大徳面には14ヶの法定里が属しています。"
        },
        {
            "question": "大徳面にはどのような里がありますか？",
            "answer": "大徳面には乾芝里、小峴里、内里、明堂里などがあります。"
        },
        {
            "question": "大徳面はいつ編入されましたか？",
            "answer": "大徳面は昔の朝鮮時代に安城郡と陽智県地域を合わせて編入されました。"
        },
        {
            "question": "大徳面は何ヶの洞里を管轄していますか？",
            "answer": "大徳面は竹村面、小村面、金谷面と陽智郡の古西面、松梧里面などを合わせて14ヶ洞里を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "大徳面にはどのような情報が輿地図書と戸口総数にありますか？",
            "answer": "大徳面には輿地図書と戸口総数による色々な方面と偏戸、男女人口に対する記録があります。"
        },
        {
            "question": "大徳面の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "大徳面の名前の由来は1872年地方地図に登場した大徳山に由来しています。"
        },
        {
            "question": "乾芝里はどのような山村として知られていますか？",
            "answer": "乾芝里は日照りが激しく穀物と草木が乾く山村として知られています。"
        },
        {
            "question": "明堂里の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "明堂里の名前の由来は村の裏山の風水明堂に由来しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 368
    }
}